而家搭地鐵見到D人唔戴口罩，仲要咳，你會點做？

屌鳩佢？鶳？報警？
定乜都唔做由鳩佢？

直接第二卡啦

武力介入

高溫消毒

殺咗佢

大聲嗌：佢喺武漢嚟架 快啲報警隔離佢

大叫

試下深呼吸 叫自己冷靜!

我見到人唔戴口罩
我會除低然後瘋狂咁咳
咳完一架車箱去另一架